戀人未滿，但會做d戀人會做既野

是咁的，依家小弟有一個戀人未滿既對象。雖然我地吾係情侶，但會做啲戀人會做既事例如錫錫。其實佢究竟係想點？加上有好多傳聞都話佢同其他女仔有嘢，問反佢佢就話係朋友姐，又話得我一個。究竟信唔信佢好？

用個女仔黎掩飾你地禁斷既愛啊

This

唔好信 中完伏
岩岩喊完

吾你老母

同佢講“你被我屌呀，咁我就信你”

能成為密友大概總帶著愛

基

雞

hehe?

但佢講到好真架

唔係啊

佢係雞？

吾係啊